日內瓦公約其實有無用

香港有簽過,甘以家佢違反左可以向邊追究?
有無法律界朋友

sor, 冇

你贏咪有 你輸咗邊有人會清算自己